想入坑gk 香港有邊間agent推介？

主要鍾意pokemon
狐撚 bleach hunter都ok
同埋如果一手爛件 係咪包換？

GK 9成大劣工作室
曬錢曬位曬時間